# ProjetForumLP

## Plan du site

1. Accueil catégories  
1.1 Sujets  
1.1.1 Messages  
2. Accueil administration  
2.2 Liste des utilisateurs  
3. Se connecter  
4. S'enregistrer  

## Fonctionnalités

Un visiteur peut consulter le forum sans pouvoir y participer, il à la possibilité de s'inscrire et de se connecter.  

Un utilisateur connecté peut en plus, créer un nouveau sujet et poster des messages.  

Un administrateur à des droits supplémentaires, il peut supprimer des sujets et messages, mais aussi accéder à la liste des utilisateurs inscrits.


## Installation

```bash
• git clone https://github.com/Astijojo/ProjetForumLP
• composer install
• npm install
• npm run encore dev
```
